頭暈暈

輕飄飄

打完飛機?

點解

未

辣姐

老了

又恰我

唔敢

Bye

喊得咁淒涼

真係好淒涼

做乜喊

髮髮

做乜事

有幾呀 冇飯開？